【P牌仔】駕車比人撞凹花左 整大約幾錢？

無知新手一問，有車房報價$3500 合唔合理Toyota Bb

差不多啦 一塊板+噴油
BTW 之前撞到人地差唔多位 都係賠左3千2就走人

2幅4千左右

2幅3千5
仲想點

二三百就夠

3500就了左件事佢啦 唔好搞咁多野
對面有心劏你就唔係依個數啦

畀人撞就返廠對方賠啦你理得佢幾多錢

5000

btw, 我啱啱都噴完兩幅， 3500

2幅計, 合理

盲？

幾廿蚊買個泵 泵出來就得

樓豬係比人撞凹喎清

平價日本車，齋噴+校正，1500至2000一幅，合理

btw 舊年幫個fd搵過Jazz頭泵把1400

趕住懶醒
唔理得咁多架喇
是但喇

Hi Bb 巴打 我都係P牌揸Bb 咩都唔識

有無tg , 我地互相照應下都好

交流下

煲個熱水 買個泵
買個粗蠟幼蠟

最終係前日用咗$3500整返好個凹位，整完完全唔覺眼新既一樣，之後揸左兩日泊路邊去食一食個早餐，又比人撞裂左個尾泵把，不顧而去

應該唔會再整住，但敢問咁多位師兄，呢個情況要整又要幾錢

無cam咩

無裝到後cam 屌細力d

P牌咪鬼學人泊街啦，至憎

好慘

p 牌同泊街有咩關係